我有一個成本5蚊就可以擊沉藍店嘅方法

成本：$5 二手口罩一個

咁都俾你諗到

口罩回收站

五蚊咁貴 周街地下都有口罩 一對筷子一個口罩都仲得